拍緊拖但另一半唔公開嘅你請唔好再埋怨！

你去釣魚，如果俾你釣到條鯨魚，你會大大聲同人講
但如果釣到條沙甸魚，你會唔會同人講啊？
唔係話你係沙甸魚！只係你唔係佢心目中嗰條魚啫～
有邊個拍緊拖唔想人知？唔係話要瘋狂放閃
真係愛你直頭想射尿上你身話俾全世界知"你係我嘅"咁霸地盤啦！
邊會人哋拍緊拖成日話自己無拍講乜都答哪有女/哪有仔啊！
怪就怪你自己條件唔好，所以對方先唔想俾人知佢同個咁低級嘅人一齊
怪你老豆老母生得你咁柒你食到自己咁肥
唔好怨人哋，係人都鍾意靚嘢，溝到男女神仲唔公諸於世想人羨慕咩
唔好再呃自己係正常樣，你只係一個僥倖有拖拍嘅柒頭

兩樣野之間有等號？

agger

痴撚線

好hurt

唔玩社交媒體又點計

agger ex就係咁

樓主講野on99,邊個話拍拖一定要公開，人地鐘意低調唔得？李嘉城個孫女有拍拖又話你知既？？

相戀一刻只是我的僥倖

講得岩

唔認同唔講兩回事喎
唔認完照flirt人點計

之前同個鍾意俾垃圾上嘅公廁拍拖真係唔夠膽公開 帶返hall 扑嘢都驚俾人知 而家就唔同晒